［集思廣益］有無一個完美答案回應到’如果黃心穎姣你你會點？‘

救命，真係好難答，點答都死

又唔想太假

我gay既咪得

同條女講自己係gay有啲講唔過去

女朋友波細：唔鐘意大波
女朋友波大：佢冇你咁大波

當然即刻就地正法

我都會俾條女即刻就地正法⋯⋯

搞完之後返去報告，問條女自己係咪好叻叻，明星都征服到，條女即刻就有成功感覺得自己好有魅力

唔會同女人飲醉下共處一室

但係其實佢地明顯唔係醉

唉 女人問都係想男人鳩答下 sweet 下遮。。。

慧劍斬情根

斬自己定斬人地

樓主係咪唔明人地講緊咩

蔡一智 我真的很介意